每個女人一生只係想搵一個願意為你做假膠既男人

姐係平時好正經，但係為左你都甘願做假膠既男人
小妹老公就係一個好好既人選！！平時正正經經，份人又悶悶地咁。 但今日係我地第一次一齊搭巴士既大日子，佢竟然為左我甘願做一個假膠 咁小妹係一位巴士迷，老公佢就係的士迷(我地既相知相戀都係因為咁)
今日佢帶左我去好多巴士站又影左好多相，小妹平時都有join 下d fb巴士迷群組咁，得閒會分享下心得，岩先我照舊up晒今日影既相，準備打下d感想再放下閃咁, 突然間搞肚病，叫左老公是但幫我打d野post出去

出到黎我見到佢開頭ok, 但後尾幫我加左句『永遠做一世既巴膠』， 出到黎叫佢個樣仲好似好滿意佢打既野咁。。。

我希望佢唔係無腦到咁，只係做緊一個假膠既姐

read.